Vans 係咪窮撚扮潮恩物

樓主又有幾撚把炮呀？睇過？！

多口問句 其實潮呢個感覺係咪一定要用價錢堆砌呢

利申連vans都冇

"XXXX"係咪窮撚扮潮恩物

係

唔係
有兩三對vans
利申毒絲

利申窮毒絲

唔撚係呀 而家連 Vans 都唔著得？

睇得出樓主眼界都幾窄下

咁都有得屌

貴=潮 ?